好鐘意食doritos

一星期要食幾包大包裝，好似上佐癮

有